［打手］Apple airpods真係超抵用

千幾蚊可以請晒成架車陪你聽

買到先出聲啦

用左成個月喇喎

你有錢買咩

有無發覺你聽歌周圍嘅人跟住唱

唔洗買啦，尋日放工搭巴士有人用，大家都聽得好清楚

唔係以為自己好高汁呀嘛？

一定係用家問題